電視大戰倒數6日! TVB<節目待定> VS VIU<口罩小姐>

TVB

VIU

得返6日仲未諗到
定係播超級無敵獎門人1995

咁出左promote愛美麗狂想曲...但死都唔出時間

獎門人x後生仔x東張西望
內容都係玩返獎門人遊戲

加埋少林功夫同唱歌跳舞有冇得諗